從黃大仙一役分析語言既威力

大家有冇發現平時開衡turbo起晒鋼咁屌柒d狗果陣，d狗既眼神會充滿怒火，憤怒值上升，打算隨時反咬主人咁。但今次黃大仙之戰入面，d狗比成班街坊圍住咁一邊屌一邊勁大聲咁「唔歡近唔歡迎」，個景像真係撚狗咁撚，成班變晒過街老鼠，自尊直插谷底，個個死死地氣頭耷耷眼濕濕咁向後撒，捐番入老母個閪到，真心以後見到d狗都可以用呢招，學到野了